[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5190)

我

贏

國米！

Fast

fast

11.5 我要上了

狼堡仲有兩格角

同路

狼堡奇蹟啦 希望啦

-2c

肯定？

11c

早左入

薩克達臨尾整返球就靚仔

-1

100%波

哈馬比快入

我屌你老母 個天都唔比我贏

呢期正氣 再加1rd過

佐膠

叫左你去10.5

哈薩克入未呀 射咁多腳都唔入一甩

支持

莫迪5-0!!!!

再入照贏

想開個爐玩玩有冇人gchi

10.5b
11.5b

-1ccccc 刷呀

12m

萬夫中埋4.5b了

睇啱角真係唔好去買盤 屌你老母

薩克goal

狼堡輸埋又

快

頭先10.5高水 一想入就有角
岩先又係 我屌你老母

Goalllllll 1-0

莫迪真係入人唔洗本

@花仔真係全格

華堡

薩克全枱埋 痴撚線

多謝支持

薩克全盤 支持

薩克達好波

克達fg 叫左成場，終於有

全格是咪派了

入埋11.5 ifc

全格

貓蛇勁野

屌你老母賤種狼堡

-1c

狼堡三個夾一個比人出到波，抵輸啦

goooal

哥本
薩克
科根堡
馬模
華堡
莫迪

華堡點呀我心好痛

對面係咪無龍

唉 屌 即場都知中晒伏 大注左添

呢球靚

狼堡廢到 比條友係角球旗帶來帶去

最快留tg派 唔計cdrom

貓蛇全中cls

Lm

德甲得拜勁

心服口服 成場屌打好耐

我薩克達大勝！！！！！！
獅吼 ❇️✅
前峰 ✅✅
鯨魚 ✅✅
櫻花 ✅✅
北海 ✅✅
橫濱✅✅
柏雷 ✅✅
飛腳 ❌❌
巴沙克舒希❌❌
薩克達 ✅✅
佐加頓斯✅✅
國際米蘭
曼聯
費城聯

出11中9 今日真係好好運
不過買左兩注過關都斷一 想死

狼堡成場條防線都係雪糕筒咁 屌你老母

好波 頂到完場派

gel

早買49000是咪可以針定先

神奇11C!!!!!!!!!!!!

Cccccccc

sana 老友 派下細佬

cls你地快到...
我後補

組織得好好 有疤狗feel

上個po我第二快好似

仲要補6

快撚到 頭先5抽1咪9都冇

我慢咗

１２Ｃ！！！！！！！！

4場中哂

原來係你先啱

哥本入多粒ok?

又話抽

華堡絕殺可以嗎

Ready 2:0

殺黑1-0!!!!!!!!!!

慘死

6x1?

牙堡比多粒我... 求求你

我了

咁樣連入兩球

2:0

SHK球迷了
有角又入波

主12

2-0⋯⋯

仆街全部都乞唔到

Sana

@gayau989

求你了

中 我了

主-1

狼堡全隊仆街死

廢堡

哈馬比2:1 未呀 屌

懶得搵返個list
改下玩法

突然爆角

有冇信心帶領asw贏？

2:0正撚到

2:0 2:0 2:0

哇 2-0

冇啦啦12C既?做乜撚呀?

哥本4th goal 10 1 100

痴綠仲有..

2x1 加4x1得頭兩場比較有信心

恭喜

大。

俾你

123

中

lm

正氣到 殺克達！

5

Lm了

贏多啲

個list留咗名 呢個唔夠快 我幫你搵個list出黎啦

屌 角大日

薩達姆fg
哈根大師4ng

嘩屌，弱智點乞咁多人既

買燈神對家國米先

哥本角球雨

30

3:0 cls

痴左線

nba 3分波

發覺第一輸贏嘅今場都456人

冇咗個客都有1.5b

比多1c

3:0

3:0..

咁樣爆1.5s

下
３：０？

其實佢依家都唔係最燈
個件kaykk先燈

3-0

NBA 3:0

3:0 lol

國米如果穿盤派你啦

入多球啦哈馬比

比多c la

假波

場波踢5分鐘？

Cls 3:0

癲撚左

奇跡大波

好撚痴線

大波

應該都贏

痴線

突然3-0

分粒比哈馬比啦 想走盤

又係條閪nigga

夠膽主其他

狼堡嗰場有冇細波手足

比粒華堡可以嗎

屌你老母呀 補時爆細波

易到

德甲得一隊波

假撚到

咁樣爆2.5s

強開2.5b

哥本比多粒啦

幾分鐘3球on9

痴撚線 巴西對德國個場咁

仲有無

3min 3球

守唔到咪清出底線

好彩買少少。。。

哈馬比快入啦 屌

假波我吊 2.5s...

馬毛入多粒派100 1

中 lm

89 1-0
90 2-0
90+ 3-0

勁到

咁撚樣都迫害我

中。

Fatfat

不可以

仲要三球啲組織都好靚

踢3分鐘得啦，點解要咁辛苦跑90分鐘

這是正式錄用的足球員嗎

Me

好

哥本玩角球旗 強開9.5b

真

歐霸真係癲

哥本

個45分鐘引左幾多狼堡...

中哂4場有無手足派

笑撚死

派左膠

國米穿到盤派你
3串1尾關
頭兩關都贏3-0

9.5b

歐霸真係好正

頭兩場已經豬一千，屌你老母

反正都輸輸多球啦

大波咁都收返

準備跳樓

笑撚左 呢場狼堡個盤咩事先

有無人知收尾3:0幾多倍？

要幾多球 講啊

夾硬大左

勁

分唔出真定假波

Cls 3-0

禾

癡撚線，頭先差d入no goal

88分鐘收到order

有無人準備睇我連美斯

手足慘

想知有無人gel波細

想知買左2.5s係咩心情

慘撚到...

強開12角黎 我想有人派錢

兩場3:0

MU副選姐 未至於贏唔到兩粒下話

國米啦 都贏5:0

企圖黑哨個球證完場使唔使發爛渣

好on9

馬毛萬夫全格

輸半唔駛跳

哈馬比 屌你咩

國米好似會鬼鬼地

-2絕殺

半場買左波膽同主win 諗住收皮

國米

我了 小白

玩唔玩角

主起手讓平半/ 平手盤 客讓返 咁樣輸3-0 wtf

咁樣入3球係假左小小

2場30等陣嗰兩場

我2.5s要跳了

屌你老味，比多c 都唔得

加6分鐘比人入三粒
另一邊玩角球旗爆撚晒角 笑料

2.5s由天堂跌落地獄

你問連加特

一場歐戰收左我皮

角大全部有
大波除左哈馬比全部有

哥本
薩克
科根堡
馬模
莫迪
華堡慘死

龜達飛 呢隊垃圾

唔記得B費未黎前既曼聯拿？

屌

我個科根堡+1串馬模-2和

5:0寧斯

頭先紅左件都有影響

副選勁過正選

30都玩角球旗

1.5/2暈撚左係度

要玩國米
一場番黎

有無人派我 針撚柒晒

含左華堡個場

真 強開角大 9.5b成2.1倍

綠格

R 爆頭咁輸

無理由影響大成咁丫 本身都打得差到仆街 我屌

見面能好多狼堡細波手足..

49000國米半贏全贏

夾硬刷到角大 平時哥本哈根得3-5角一場波

唉好撚嬲...del馬會ac了

無人要0c?

曼會 半場 7:0

日日笑我派我未

我仲諗住狼輸半 痴撚線

屌佢老母頂撚左成場

國米一場過？

最快留tg 果個派100

哈馬比有料 場場和波

哈馬比10.5b
馬模9.5b
哥本 9.5b
薩克9.5b
全角大

dllm cls

好癲好撚快

我覺得國米會好似尋日賓福特咁

Btw 2.05 1.80 又開返 2.05 個邊了 唔知有無統計手足

終於

快撚到。。

連輸伊堡狼堡
3點國米我曼

一陣要咩

做職乞真係要開電腦先夠搶

快到

你記性好

職乞就係職乞
快撚到

抵你贏

青 職乞？

有無咁快 俾條路行下 輸左1k細波呀

歐霸 假撚到 啲盤唔識睇了

3點兩場上盤2x1

有頭髮邊個想做職乞

派我起機會好啲

4中3
第四注 殺克達盤 cashed

得一場哈馬比閪波細波

派未

我得返2蚊

0c小船

同意

貓蛇仲有冇心水

我都記得 王梓軒黎

穩

今年廢咗好多，已經唔敢買

4中3
第四注 殺克達盤 cashed
第五注 基達菲 fg

寧斯國內聯賽4連敗 中哂肺炎？

曼聯唔場馬會好仆街 大細波盤一係2.5一係3/3.5 想買細波一係低水一係超高水

90分鐘入三球真係好耐冇見

可摸耳一齊派我

國際米蘭 入球單
最後召集

半場7:0

received thanks
win more

國米 19000 2串1
不過買對家

幫大家屠到狗會仆街都無人派

想加大都要逼害我馬模

國米半和 曼客+2

曼聯半大？

想買曼聯但係瑞超應該派唔切

49000國米盤大船集氣

不如今晚整個3:0歐霸之夜
半場feel到之後兩埸3:1/4:0

哭𠹌咗

獌狗真係唔知買咩好
唔怪得唔開即埸

買對家

邊到借咁多錢

3點兩場半主

國米半和跳樓注

劇本開全場客客

唔中問我攞返錢

我想跟架 手殘買左兩飛華堡

信心盡失 9買國米角大算撚數

挪超正路到咁淨係買佐場左膠

有時覺得今年哈馬比啲賠率根本就唔值得咁熱，成撚日開唔出

哥本
薩克
科根堡
馬模
莫迪
華堡
基達菲
曼聯

做咩又多咗40

個盤好亂

夠找返條數未

派唔切買唔到49000 轉玩國米即場算

想借

19000輸
唔買無所謂

狼堡場波

明明燈爐黎，但係又中，點跟

馬會晉級唔派

有冇師兄有國米拎

曼場風流波會點開呢

份工仲係無聲氣
咁落去唔係辦法啵

輸第二球已經見到佢哋完全唔想踢

加泰差d

基達菲差dd

只可以j 下虛擬game

差d

咁都唔入

一開波已經唔想踢啦班撚樣

國米有無伊卡迪

我屌呀 fg

連加特hat trick

差d 唔入對家入

正選

返開咩我都搵緊工

曼魚 入未

入$1500玩兩手囉

羊左買下冷野

shyshyshy抽未

你個名
去左PSG十世

咩app

有冇pt介紹黎

51100

入2舊水得唔得

基達菲圍屌緊

借還借唔好去二三線借

國米
獌

一開爐就正水 點跟

我諗緊要唔要去送下外賣了

都冇確認 屌

㩒錯掣大注左基達菲 仆街

w

狼堡小船原來 屌

plus500

屌 狼堡唔要角要盤慘死

薩克達班人技術真係幾好

日本仔

頭先贏果D 即唔即找到

我乜7都冇買 浪費左人生90分鐘
國米又係 講完想買就有角

有d後悔買左寧斯

吊 入咗少少玩 我都輸咗
番黎賭波了
跟貓蛇好搵d

49000好落力

疊米半場都過唔到

驗腦先 跟外圍飛數買左客 德甲抖成個月乜態都無

唔係mama慘死

要細波正傻閪 (我)

你唔係2棍咩?
最新果條數應該都找到有突架

上一場差唔多人腳作客都炒五球

Live link?

真，以為贏咗5球會妹，屌你一開波就勁進取，要比人456了

國米好似瀨野

有時候第一下靈機一觸個啲都係直接買算 屌

玩細注連中幾場又想大注

10 1 100

？ 咩

國米被屌打

想小買基達菲㩒多左注變all in 求保佑

LM

屌 差差仲落井下石我 真係大注左

9.5快高水 直屌2格算

干地好似話要走 會唔會玩野

國米踢防反，驚乜

買左幾多？
宜家㩒住國米黎踢

國米半場都過唔到

出兩個高大中鋒然後同主隊班巴西人玩技術真係唔知教練諗緊啲咩

岩岩口完來四場都開2格角

痴撚線行開左番黎咩料狼堡果場補時入3球 假撚到

我仲以為睇錯左係哥本果場

以為你2棍
咪妹啦 妹妹下就沉 到時條數仲大

加泰壓住黎打

好攰 唔睇了
國米曼盤全贏101100唔派cdrom 聽日抽

簡迪巴訓左未

笑死
唔知玩緊乜
個虛擬acc前十秒贏緊5皮， 後十秒輸緊錢

b

班友成場都踢得差啦 買完盤知中伏

有料就唔會教到狼今年咁撚屎

同狼堡一樣禁屌人 一陣就

國米角都等唔到水

速度反擊 乜都打唔上 唔知講咩真係

學生哥唔多 得600 不要屌

國米比人屌撚到

細注基達菲Fg試下水先

開sem冇pt返唔知點好

佢場場燈
邊估到自己連中兩場

半大 24

6

國米俾人撳屌到

基達飛做乜9咁勁

10分鐘3角 搵屎忽買咩

國米班主話想有班費 今場要輸波 !
班友等放假 反正都有歐聯踢

一個反擊收佢皮

唔信 打錯...

連加特上哂身

幾時先會派啱啱完嗰啲

半大24

寧斯0:5 係咪踢加時

國米未過到半場

屌你老母三十幾分鐘買左個1.5/2細
頂下頂下頂撚到89分鐘先失波
我都feel到可能會輸半格，點撚知全格都無撚埋

爆又爆唔到，扭又扭唔到，上半場真係睇到我想死呀唔係主隊係咁Miss晨早就俾人456

國米快撚啲入一粒或者比人入啦

加泰隊佢一粒先

國米退飛得唔得

10min即場win已經差唔多同盤一樣

嘩屌

轉個撚頭國米一射就入

屌你成日引鳩me

好肥

聞到炒面王d 臭味

支持但前面得渣古 難搞

相信國米...(好撚想退飛)

唔撚睇半場後再算

國米退飛區

我摺埋先 唉

疤都係比人cup4球姐 獌應該破唔到紀錄

國米咁快開到1.5 派錢

基達菲㩒屌唔入

補都無諗過補

有L馬驚閪

加泰隊佢一粒 之後點發展是但啦

肥開

打上馬會話買錯左得唔得

唉 哭撚死 德甲隊中大伏

挽留

咁巴黎呢

00完場

隊佢一粒之後var 炸

補1.5b啦

國米買大力臣又唔用想點

放唔到波比盧卡古走

半一上盤

阿特

國米入未

點解我會買左狼堡 屌

快撚啲入波啦 好撚悶

Jer撚完未呀你

國米個節奏慢成班波

你咁講一定冇睇波
艾力臣去到國米勁撚廢

年馬天尼斯廢到
仲話過巴塞

哥本兩倍幾晉無買走去買殺克達細波想死

基達菲呢隊西波淨係識守姐，撚識攻咩

買左國米 可以點走

數據屌打國米

兩邊都有前無後 鬥轟

呆撚左

等

馬達咁好波留係49000做後備浪費哂

即場 同盤差唔多

國米差啲

有無人專係補時細波細角被人爆？
買大就永遠唔會咁

狼堡呢場莊家全殺

差啲0-1

差啲失波？

跟我咪無事

國米差啲失一粒

1折出讓國米飛

係就好

我覺得伏skip咗

唔要差d呀屌

歐霸隊隊都唔想贏咁

國米過到半場未

基達菲岩岩個攻勢勁撚到
條友又唔第一時間射

國米啲人慢到

國米20分鐘就開1.5

國米班撚吊又玩野

no goal得番4.9倍 水降咁快 開硬？

係西甲屌打英超

踢慣養生波 節奏跟唔上

咁踢我覺得起碼有一粒

睇左廿分鐘 伏伏伏伏伏伏伏

半一上盤... 無氣講

幾抵買

5倍波點叫開硬

比三賤同狼堡假波逼害
17k>10k

直升機喎

國米吹大啦 支那球隊
西甲中游都夠贏廢老意甲

屌 好撚好睇喎 兩邊鬥攻
岩岩客隊個攻勢勁撚到
國米差啲輸波

無啦 我個時差唔多55分先講完電話 一路又睇實狼隊 好似唔錯就照去 呢場名牌隊做熱左？

基達菲壓到國米後半場踢 cls

國米踢撚到咁投降 唔打啦

1.5b就快高水

咁應該買邊隊fg?

以為國米主攻基達打反擊
點知調返轉

一樣咁濟 屌 狼堡一棍 諗住仲有得針半 仆街

對面果隊只係 基達菲
出哂奴卡古同馬天都可以0射

想知國米攻左去邊

加泰隊佢老母
3倍呀 賺part time錢呀

我狼堡係即場1.5/2細

國米平時拖慢黎踢 今次俾基達加快左個速度即收皮

賭仔銀包

屌又醉醉地
feel到股酒精入腦咁

呼氣都聞到酒精味

唔知點解踢防反

0055 個兩場鳩買-1 二串一都中
咁就30倍

意甲二哥俾西甲第八屌打

國米連波都交失

半場都過唔到

上輪贏阿積士

又真係冇睇意甲 不過佢都唔係想去意大利又就完約ok la

國米完全唔掂

我了 鋼蛇

重汪左加泰 訓得

喵喵喵又出現
今次要國米 國米 國米

客隊15號咁撚搶眼嘅？
勁撚到 有速度 成日爆落底

Inter 0 shot

盧卡古波都掂唔到

屌 哥本角大仲唔派 點玩

歐聯full team踢疤後備都輸

國米主勝已經抵買過盤
我為乜要買盤

買得60$

基達菲個15號勁撚到 幾次爆都冇人追到

寧斯都幾有心踢，但咁踢法踢到幾耐

基達菲個爆炸頭跑得好快

國米和波就加時12碼？

兩場波都咁悶 研究下點開爐先

正花都要咗國米
唔怕

蚊注 30倍 肥

國米比啲角嚟

巴塞青訓

信國米都唔信曼啦

真 留意左佢幾次
岩岩差啲入波嗰時 佢1爆2 落底傳左球靚波

今次咩中位數

好耐冇買，今日剩係入左100$
60$ 買呢條
40$ 過緊關 頭兩關30倍

比幾粒12m 國米啦

國米踢乜撚嘢

半大已死

西甲體能隊隊無敵 廢老意甲快d輸

開始有啲攻勢

國米又差小小

好似開始入局

國米又差D

兩場都係系 都係訓算

門前

又差啲

國米番黎喇

勁撚到傻 速度成個迪路飛奧咁

干地話唔撈呀

差啲og

仆街，國米中伏

屌 國米有差啲入波啦

唔係國米條友剷到咩

國米開始黎料

0c 中柱

1.5好想入大

入局!

基達菲 個龍有啲料 救左幾球

曼聯入波未

國米嗰場 好撚似哥本哈根

大家都比d c黎先

感覺到國米番黎

俾巴塞當condom 咁洗

都唔知踢緊乜9

唔理咁多
已入1.5b
Gel

上半入一粒please

入波啦屌 好閪悶吖

半場1-0 85分鐘2-0都可以接受
半場唔入就退飛了

一粒都夠 唔擔心

冇水飲嘅？

貪

國米 獌 針晒

意甲廢撚到

國米比返粒嚟

feel到國米fg

角米穿盤 51100

me

買咗國米半大0.5

め

Goal!

Goallllllllllll

米蘭秒c無入角細添 掛住呻

goallll
1-0

兩盤都00
開到上盤全格就派

渣古

即入！

國米真係易撚到 1-0

唔是派我咩

你老母基達菲

國米goal
差曼

lkk屈身位

傳得好靚 到晒位

盧卡古射得幾靚

LKK!

買加泰驗腦啦

國米 49000穿到盤 10 1 100 屌你老母

有冇人買

你另外派

半和

去佐敦行下囉

半場客隊入粒 得唔得先？

即刻有

基賊菲正宗老千波

國米快手入多粒穿盤

1分鐘？

估撚到頭25分鐘禁住屌入唔撚到就收皮
基達菲fg已死

可以。最後我想主贏盤 得唔得先？

獌唔對路

留完名都唔係抽既

今次抽了

國米456佢老母

盧卡古都識入波

不過穿盤再講

但係冇我份

出力了 快d爆1.5b

渣古俾多粒

國米ng追唔追得過

廢隊屠夫

加泰快啲追和

獌唔撚係玩半0全3掛

有

係國米好撚勁
意甲射手榜第4

盤真係比狗賭
即場買win 都2.1幾

lkk 去咗國米之後勁咗好多
浸鳩味都冇埋 成個人package都型曬

入球角 主其他全掃

覺得可以等多陣先 應該無咁快再入

可以 全場我要3粒 就3-0啦屌

追

獌狗係到做乜9

國米要穿盤所以最少會入多粒

我轉陣營了 國米ng

角米跟返上兩場開3:0好嗎

又到曼聯要屌 定已經唔洗屌？

2/2.5買唔買好？

開咗個爐仔紀錄下自己心水

ZAKU 1:0 Getafe

依個真..

國米同基達始終係兩班波

獌入未

有冇人指教 入唔入得2/2.5b?

開到上盤全格
我聽日起身抽
10 1 300

本身諗住2-1 基達菲入一粒先

曼同國米

唔好咁快gel 國米快啲456

曼聯贏緊4粒作客
今場出曬副選 普巴波廢都冇 點解會買曼
利申 真心想問

今日cash out完又要入返錢啦屌閪

占屎廢到

又秒c撚狗

中撚硬

國曼上盤 plz

5粒

有冇國米手足補飛

想睇和/客

開頭基達菲啲攻勢都好chur
好幾次差啲入心都離一離

唔補了

49000入一甩先得唔撚得呀

空難聯半主24？

上半場應該仲有

干地3後衞打防反好撚勁
最怕你唔chur

真 國米一個冷箭就入左

國米即場都唔知買咩好

最多咪贏一粒 都係輸半
真心斬手都唔會買呢場

希望啦 入多粒先啦屌

1.5/2b 1.34 低水到呢
俾邊個買？

但依家後防玩野 係咁同個龍猜波
屌佢老味

獌半場入番粒先啦

早訓左除左國米咩都冇買
今晚d波咁正路既屌

屌你曼聯主身唔入波踢嚟做乜

屌 好撚驚 國米自爆
係咁同個龍猜波

啲真係識入波嘅全部坐曬係bench到 點入波啊LOLLLL

49000

空難聯....快撚d入一球先ok?

係咁嫁，引你押上嚟
漢丹洛域成日都係做攻勢第一點

加泰半和未

師兄真.識波

上場打阿特同之前打拿玻里都係咁踢

國米冇c係咪針得

早知唔貪心串埋獌

唔好咁講，睇得多意假

邊場黎

我串左佢半主

薩克達

半主又過份咗嘅

[off-topic]
國米基達菲 由 Antony Taylor 做主裁判
上場就係 FA CUP FINAL

空難聯半主受害者第一次召集

獌個場好幾球半單刀玩野

都係過程架姐 呢場正路要主

占屎贏理好啲都20啦

連美欺戴帽未

2.5/3s頂撚咗89分鐘，針咗4500

占屎處理好啲都20啦

真，好撚廢

曼聯啲傻仔係咁右路傳中 傳唔到呢

得個快字 廢閪黎

苦主+1

趁半場宣傳下

臨訓前一推
今日4中4

我老母傳都好過佢

國米2/2.5b有冇機㗎？
訓身左

獌下盤穩陣

北京電視機

國米唔刷角都有波入

曼聯好似故意唔想入波咁
買咗下盤嘅人應該好安心

唔好再貼 個心好撚痛

補左和 訓醒見到基達菲cup應該會嘔血

2:0 都仲以為安全

想問開爐有咩條件

得8條友

空難聯...含撚啦屌你老母

貓蛇訓左冇跟

唔熟狼堡隊閪波 一買佢就 落乜撚野飛

曼聯 0/0.5 vs LASK寧斯 (0:0)
(滾球)讓球 -上半場
LASK寧斯 @ 1.230
HKD 10,310
確認

好彩CLS

曼下半場即入撚半主

半夜冇計啱啱開
你快啲join

Young都三十幾歲
唔Young唔多跑得郁

你全家空難

黑單訓左？

第8個咪我

依場真係誤中假球

本身八十幾分鐘已經睇緊聽日食餐好啲嘅，你老尾部手機連續震咗三下，依家行落街準備m記早場執二手薯餅

國米角大救到你一命

臭閪曼

係，有球雖然旁證誤判越位
但馬達落底中間幾個空曬
勁多空位都省中防守球員

力不從心

曼半細全細 一禁啱啱好3點

贏緊5粒作客仲想點
俾小小體育精神都唔應該再入人地啦

乜撚野垃圾後備..打隊魚腩
半單刀幾獲一球都入唔到
我全家空難都有空難聯墊屍底

多謝貓蛇

哥迪奧拿話繼續大炒先係尊重對手

唔啦 賽前同單講都估細 係狼堡針左無得玩

蘇狗條廢柴識唔識咩叫以戰養戰
出咁多後備把撚咩

平時買大連震都係 入球了 入球無效架嘛屌

唉 自己太衝動 無清楚睇晒所有野 德甲抖成個月都合理

屌 曼出咁既陣容都知咩事啦
連美斯都有正選 點入波啊

咁希望你輸

你真係有睇？

輸尻左啦..國米半主射空難聯半主

好彩頭先執番條3穿1姐

連黑單都中晒
證明今晚幾正路

如果曼聯果場有即場嘅話，就應該要買寧斯ng
真係好大機會，頭先都有好幾下好搏差D
賠率應該又好吸引，值買

曼明顯收哂步唔係好想入咁

唔係輸半？

49000 下半場會唔會換啲正選入返3粒

花仔唔好再諗啦

傻閪賭仔

唔得.. 我唔上唔落左好耐 想一棍上又還原基本步 呢場本來有啲信心
急需性交安撫我弱小心靈

求下大家唔好再討論場狗堡，就黎哭𠹌咗

follow我爐

認真答，唔會
換人落場俾人踢傷咩
輸0:4都晉級啦點解要贏

你老死個爐咪又係出空難聯...
齊齊過堂啦

有冇人要費城

出水先follow 俾啲壓力你

獌
國米

唔好嬲豬 買好大？

屌你悶撚到睇賭海迷途

幾舊..
係嬲自己ON9買半主
1點果幾場全中完以為自己賭神

咁認真 mon開得蛇仲要

曼聯買大波喇

牙得賭錢當碎銀

識啲野

牙得賭大小堅過盤...
印象中

你就久休復出..近況良好

lask下盤點輸

占屎幾時死

如果輸錢就要捉一個出黎屌臭老母
Tg第一個係asw
波台就牙得

有冇人支持國米ng

666666666 8.5會唔會太易

最緊要大家開心

111

濕哂

咪再扮女人

.

☺️

曹操呢咁

995

49000廢到

係都唔入

1001